咱们一起集气，小皇帝占姆士要击败勇士队

吾皇万岁万岁万万岁